【考古】香港在「政府效率」排名全球第一位

隔黎澳門停埋賭場
今年香港唔知排第幾呢

香港競爭力排名全球第二
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港在國際管理發展學院發表的《2019年世界競爭力年報》（《年報》）中排名維持全球第二位。政府發言人今日（五月二十九日）說：「政府一直致力提升香港經濟的競爭力和活力。《年報》再一次肯定香港是全球最具競爭力的經濟體之一。」

按《年報》的四個競爭力因素分析，香港在「政府效率」排名全球第一位；「營商效率」排名第二位；「經濟表現」方面排名第十位。受惠於政府在基建、創新科技、教育等範疇增加投資，香港在「基礎建設」的排名輕微上升至第二十二位。

政府發言人進一步表示：「面對環球經濟體的激烈競爭，我們必須繼續鞏固香港的競爭優勢，包括自由開放的市場、高效的公營部門、公平和方便的營商環境。」

發言人補充指：「特區政府會繼續擔當『促成者』和『推廣者』的角色，充分發揮政府對政府的功能，為香港發掘更多機遇。同時，政府亦會積極加強在基礎建設、創新科技、培育人才和增加土地供應等方面的投資，為香港經濟的長遠發展提供有利環境。」

國際管理發展學院昨日（瑞士時間五月二十八日）於瑞士發表的《年報》評估全球63個經濟體。當中新加坡排於首位，香港排名第二位，美國、瑞士和阿拉伯聯合酋長國緊隨其後。

完
2019年5月29日（星期三）
香港時間12時27分

澳門特首開記者會係講乜？
語重深長叫市民唔好出街
做戲都好，但起碼真係似為市民做事

林鄭呢？
開個記者會就係讚自己勤力、多謝支那配合
垃撚圾

我替全地球嘅政府擔心

擺明係想做低香港

中國從來手法都係咁
上海、深圳叻唔過香港，就整衰香港
依家就捧澳門做國際金融中心，又係整死香港嚟上位

5月29
之後兩個禮拜內就開始反修例

攞完第一即刻瀨嘢
果然係效率第一

無講錯呀，舐共效率的確全球第一